［認清事實］美斯領導能力真係唔得，做唔到球王都係呢點。

美斯半場唔入更衣室，在外面搵記者影住訓話，
但半場後成隊表現仲差過上半場

然後，成場比賽交失好多次波

我支持既美斯係好波既，但係領導就真係差一班。

反觀一個偉大領袖係令團隊發揮超水準。
美斯做，令團隊發揮唔到應有水準。

換轉係發揮得好，尋晚點會入唔到三球以上？

美斯領導能力真係唔得，做唔到球王都係因為呢點。我話你球王都受之有愧啦

利申美斯球迷，唔想盲撐。

巴打你走先 有我

好老實，講真話既人有幾多？
一場波吹到上神領導

我係美斯迷都唔服啦。

咁多年，咁多場，
美洲杯射唔入12碼，
呢係後面 垂頭喪氣，冇激勵隊友。
事後拉隊放棄足球，咁樣係真正好隊長表現咩？
對上兩場，踢到好似耶穌好似受難咁。

我覺得美斯係世上最頂尖既足球運動員，但絕對唔係足球場上偉大既領導者。

扲到世界杯我都係咁講
美斯唔係一個領袖才料

你係撚美斯迷咩， 反得達哥就知你唔理性

係咪唔比進步

好似係理性先反達哥WO

美斯俾人吹大，唔俾糾正，叫盲撐

我覺得樓主真係好撚on9囉

利申：樓主迷，唔想盲撐

佢領導力得嘅地方在於團體入面唔會獨食，係顧大局，畀機會大家表現
不過當成隊都係豬嗰陣，就唔可以獨當一面

鳩硬扮美斯迷
人唔笑狗都吠

領導咁勁去做國家領導人囉

球員主要責任係場上自己位置發揮最好，領導能力教練佔重更大。

俾，
中國球迷執1次垃圾唔應該求讚。
日本球迷執30年垃圾，俾人讚係值既。

美斯要累績落去，做戲要做全套。
做到人服，唔係半場搵記者拍片做戲

少有中肯po，正皮

成隊都豬？
自己都係佛系球員，想怨人豬？

吹大

講領導能力神果度，係吹大左

要計做戲浮誇又要擺pose chok行晒
對上最少都仲有一個
你都係返去睇火影啦 呢d動漫唔洗用腦啱晒你

咁球王真係必要架WO，全世界都要服佢，
依家美斯仲未有王既氣質

美欺有領隊潛質
可以成為屎上第一個邊教邊踢既人

另一個做球王的確比美斯似樣。
不過我都係支持美斯